[突發] 北角舉左紅旗

反轉咗

立場 : WRONG SIDE 既

屌呢班山番，落黎係香港插旗

仆街, 叛國了

專業d啦 臨時演員都係演員收曬錢國旗都調轉曬點找數啊

Molamola反轉咗無錢收啦

唔要錢, 佢地唔想判叛國

支持福建幫獨立 叫福建北角